Scheme: https://
Host: miniyandex.com
Port: 8081
Args:
  Key: a; Value: b
  Key: c; Value: d

Scheme: https://
Host: yandex.com
Args:
  Key: a; Value: b
  Key: c; Value: d

Host: pikabu.ru
Port: 1213

Scheme: http://
Host: mail112.ru
Port: 1090
Args:
  Key: a; Value: %20%20маамывы213141414ssd
  Key: ggg; Value: ваыаыва

Host: tsconsulting.com
Port: 9090909

Scheme: https://
Host: miniyandex.com
Port: 8081
Args:
  Key: a; Value: b
  Key: c; Value: d

Scheme: https://
Host: yandex.com
Args:
  Key: a; Value: b
  Key: c; Value: d

Host: pikabu.ru
Port: 1213

Scheme: http://
Host: mail112.ru
Port: 1090
Args:
  Key: a; Value: %30%30%20%20маамывы213141414ssd
  Key: ggg; Value: ваыаыва

Host: tsconsulting.com
Port: 9090909

